有幾多連登仔心繫祖國

見身邊好多FD平時人前人後屌支那
但一直都好支持國貨
一打開銀包 手機
先發覺原來都咁愛國

講就凶狠
做就碌撚

一講到呢D 個個連登仔都唔會出聲
用行動證明一切

連登只係一少眾

我身邊好多FD都係連登仔黎
好多用人仔(即係支那移動)
反而我老豆老母同好多親戚用開3HK CSL
有時我都好亂

意識形態好接近下

再加少許伊斯蘭教就perfect

銀包

心繫大英祖國